淨係粉嶺民居做隔離營睇得出 林鄭好想香港有社區爆發

沙士幾千人感染 都係政府渡假營接收晒
根本唔會諗民居呢樣野 簡直痴撚線
林鄭而家諗盡方法要香港爆 佢自己要靠香港亂先生存到

佢用都用麥理浩先 暉明邨係最後手段

高官死全家
黑警都要死全家

屌你老母死柒婆搞鳩我屋企

膠官要放假，紅日後先傾